「屌」9月8 聽日見，一個post都無我屌

屌

推

c u tmr

幫你推爆佢

【還原基本步】請Factcheck逃犯條例唔會移交政治犯

9月8日香港人權與民主祈禱會

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

Prayer Meeting for Hong Kong Human Rights and Democracy

The Letter of No Objection for the meeting (at Chater Garden) and the procession (to US Consulate) has been issued.

The Meeting
Venue: Chater Garden, Central
Time: 13:30-18:30
Subtheme for each session:
"Chosen People", "Praise in Prison", "Judgement Shall Come", "God Bless America"

※※ Signatures for the Declaration of the Hong Kong Human Rights and Democracy will be collected at Chater Garden until 14:30, then be submitted to US Consulate in the procession ※※

The Procession
Assemble Point: Chater Garden near Queensway
Assemble Time: 14:30
Route: Start at Chater Garden, go along Garden Road and submit petition letter to US Consulate General at public activity area near bus stop at Lower Albert Road

唔係12：30